有無得廢除警察？

認真問

唔係吹水

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課